{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_014398",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=T167955",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "메이빌 건대점"
    },
    "text": "メイビル建大店 (메이빌 건대점)\\n\nソウル広津区花陽洞48-25B-1\\n\n洋食 - イタリア料理 , 11:30~22:30 Break time 平日16:00~17:00 , 年中無休 , 74席 , 建大地域に位置するメイビルは、その豊かなメニューと美しい雰囲気、特別なサービスと低価格で様々な利用者に完璧な感動を与えています。 メイビルは都心の中でも自然の感じを添えてくれる雰囲気を誇ります。 そしてウェルビーイングを追求するお客様に味と栄養、健康をすべて満たしてくれる美味しい料理をご提供します。 また、特別なサービスを通じて利用者に満足感を提供してくれます。 これらすべての特徴をメイビルでは惜しみなく提供します。 さらにファミリーレストランでは、低価格で美味しいものと一緒にお酒を楽しめる場所としても知られています。 メイビルでは恋人、友達、家族と一緒に特別な思い出を作ってみてください。 メイビルは常にお客様のために最善を尽くすことを約束します。",
    "QA": [
        {
            "question": "メイビル建大店はどの地域に位置していますか？",
            "answer": "メイビル建大店はソウル広津区花陽洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "メイビル建大店の営業時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "メイビル建大店の営業時間は11:30から22:30までです。ただし、平日の16:00から17:00までは休憩時間となっています。"
        },
        {
            "question": "メイビル建大店は何席ありますか？",
            "answer": "メイビル建大店には74席あります。"
        },
        {
            "question": "メイビル建大店は年中無休ですか？",
            "answer": "はい、メイビル建大店は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "メイビル建大店はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "メイビル建大店は都心の中でも自然の感じを添えてくれる雰囲気を誇っています。"
        },
        {
            "question": "メイビル建大店ではどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "メイビル建大店では洋食とイタリア料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "メイビル建大店はどのような特別なサービスを提供していますか？",
            "answer": "メイビル建大店では特別なサービスを通じて利用者に満足感を提供しています。"
        },
        {
            "question": "メイビル建大店はファミリーレストランとしても知られていますか？",
            "answer": "はい、メイビル建大店は低価格で美味しいものと一緒にお酒を楽しめる場所としても知られています。"
        },
        {
            "question": "メイビル建大店はどんな利用者に向けていますか？",
            "answer": "メイビル建大店は様々な利用者に完璧な感動を与えることを目指しています。"
        },
        {
            "question": "メイビル建大店では特別な思い出を作ることができますか？",
            "answer": "はい、メイビル建大店では恋人、友達、家族と一緒に特別な思い出を作ることができます。"
        },
        {
            "question": "メイビル建大店は何を約束していますか？",
            "answer": "メイビル建大店は常にお客様のために最善を尽くすことを約束しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 318,
        "QA": 466
    }
}